日本溫泉酒店一問

請問大家
如果想BOOK日本嘅溫泉酒店
如果要有私人風呂
揀日式雙床間啱唔啱???
因為我見唔到佢係應該揀邊個

去酒店官網睇
或睇下人地寫blog

用日本樂天旅行大把你簡

原來住一晚要有私人風呂要3-4千

雙床間係完全唔關事
酒店網係房間資訊通常會有寫附室內風呂，而上Jalan/樂天可以搵「露天風呂付き客室」，建議你用Jalan搵岩左酒店先

住過房入面有私人露天溫泉 好正 6000大元
正常有得去到再加錢book家庭溫泉 限時段 同埋要睇下有冇畀人book哂

住過箱根有間3000幾都唔錯，有個鐵缸喺露台，然後出温泉水

我去札幌有冇平靚正嘅私湯介紹？

佢呢間話有貸切風呂係咪即係私人風呂？

唔係

貸切風呂係公用既
如果間房寫帶露天浴池就係有，否則就唔肯定(可以係溫泉亦可以係普通浴缸)
不過就算係帶露天浴池，都有分出溫泉水定熱水
所以酒店網其實唔岩你用，俾D時間研究下日文版樂天/Jalan啦，唔識訂都可以用黎搵名

札幌邊會有溫泉，有無第二個地點呀

不如你貼條link出黎俾人幫你睇
我知你係唔識
但你d對答真係幾9唔搭8咁好難幫你

睇左先
booking d資訊最user friendly
睇岩先再格價

我搵咗呢間睇
唔知佢個情侶餐住係點
另外我係去呢個網搵完再上booking睇

想去定山溪

定山渓第一寶亭留 翠山亭，Jalan睇最平2萬3就得
定山渓グランドホテル瑞苑 呢間會再平D，萬6左右，但睇D評價麻麻地，視乎budget啦

唔該哂
我睇咗少少
呢間未有一月嘅日子揀
打算1月8號去住兩日
不過我預計都係揀呢間
只係唔識分有冇露天風呂嘅房

搵到了
原來要日文版先訂到三個月後
想請問用jalan係咪要有日元戶口先book到？

唔駛，Jalan填好晒資料訂房收到email confirm就得，到時check out找現金俾旅館
樂天就先碌卡/後付現金都可以

分3種既
同你咩房無關

1. 酒店得大溫泉, 人人都入得去
2. 貨切, 姐係BOOK 1個鐘比你私人用 (大約1-2000YEN)
3. 房入面有包溫泉 (超貴) 依個就真係關房事

通常房有私人溫泉果d佢會寫出黎
例如

通常段簡介入面有寫果間野有邊幾種溫泉
幾有用

訂溫泉酒店或旅館去日文 website 訂多選擇好多。

露天風呂付き客室我打算揀呢間
應該揀山海の幸の炭火焼